【行程求評】名古屋 高山 白川 7日獨遊

小弟9月尾會一個人去名古屋7日 (實際上係六日)，請多多指教

Day 1
UO7點幾早機去
出名古屋車站，搭巴士去高山
夜晚搵間拉麵 / 居酒屋醫肚

Day 2
高山一日遊
都係國分寺、宮川朝巿、古街、高山陣屋咁啦
比較遠ge日下部民藝館、櫻山八幡宮值唔值得去？

Day 3
上午：搭巴士去白川，行半日
下午：搭巴士去名古屋
夜晚：行下街，上電視塔睇夜景咁 (住喺榮)

Day 4
上午：東山動植物園
下午：名古屋巿科學館
夜晚：行下街 (名古屋站 / 榮 / 大須商店街)

Day 5
上午：名古屋港水族館
下午：鐵道博物館
夜晚：行下街 (名古屋站 / 榮 / 大須商店街)

Day 6
上午：名古屋城、熱田神宮
下午：大須觀音、商店街最後購物同買手信
夜晚：去機場住一晚膠囊酒店

Day 7
一早起身搭飛機返香港

請教
1. 用昇龍道三日巴士券，可唔可以上網book定巴士座位，再show三日券換車飛？(我見呢個台仔教人book )
定係只能夠買左之後，親身去到相應ge巴士站預約？易唔易full？(我果三日係平日)

2. 名古屋巿內，係咪有款600Yen ge 1日巴士地鐵Pass，剩係俾外國遊客買？

3. 名古屋邊度多成人用品店行同埋平較平 (激安殿堂個成人區又少款又貴，信長書店之類D大舖都貴)，定係amazon買完寄去酒店附近d便利店最平最方便 ？

最後，歡迎提供好食餐廳，值得去景點，或者提醒中伏景點

上年去過名古屋市中心

出名係食鰻魚飯, 松阪/飛騨牛 同埋矢場とん
山ちゃん都出名, 不過我覺得譚仔既土匪完勝

10月頭去LM

鰻魚飯

山ちゃん我上個月喺大阪都食過，雞翼係幾好食
其他野食就好普通喇……我諗我都唔會特登再去食

巴打你打算點玩法
其實我幾想去金澤，但應該唔夠時間

同你都幾唔同
會去犬山, 松本, 立山, 高山, 名古屋市內1-2日

高山 丸明 食飛驒牛

民藝館唔知,櫻山八幡宮絕對值得去

你day3真係痛苦,我果陣白川>高山,高山>名古屋分別搭4個幾鐘
你成日咁就冇左
同埋白川你諗定會去邊先,因為得半日真係幾chur下
有坐山仔可以行上去,唔算辛苦,上到去有靚景
仲有一間溫泉旅館,好似可以付費浸溫泉,個size都幾大下
名古屋...晚晚行大須點都悶啦
sakae果頭好多disco/club,得閒搵hostel yo下人一齊去玩都幾好
上次我名古屋last night就係咁過

thx bro, 超想食

原來高山巿內有巴士，我本來以為要全程行路/租單車 咁就得啦，我會去櫻山八幡宮

其實昇龍道張Pass得3日真係唔太夠
白川要睇下book唔book到巴士座位
book到第一班車高山去白川，又book到白川直接返名古屋，就會多D時間又舒服好多

如果skip白川，高山留兩日有？例如搭JR去埋飛驒高山咁？

至於名古屋，其實我唔係咁熱衷行街，都係是旦攝d野落夜晚
可能最後都係便利店買碗關東煮加枝酒返酒店飲到訓著

蓬萊屋鰻魚飯啊屌 十點前去到就去食第一round

我果時淨係留左一日響高山市
可以去既地方唔多,就
櫻山八幡宮
古街
陣屋
全程都係行,同埋鳩HEA

岩岩GOOGLE MAP睇到有個雲龍寺同東山白山神社,好似都幾靚,你睇下去唔去
果晚去左一個OK遠既酒店付費溫泉,都好舒服的,仲可以買牛奶
朱奶普通奶都好好飲

BTW白川鄉有個民屋村都應該行下,我果時臨走先見到,冇去到

名古屋好似都幾多野食
鰻魚飯，炸豬扒，雞翼